% @Source Calao
Soit $f$ la fonction définie sur $\R[*]$ par $f(x)=\dfrac{1}{x}$.
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}
    \item \begin{enumerate}
            \item Compléter le tableau de valeurs ci-dessous :
                  \begin{center}
                    \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{7}{X[c,1]}},hlines,vlines,stretch=1.5,
                        rows={mode={math}},column{1}={bg=colorPrim!20}}
                      x    & 1 & 5 & 10 & 100 & \num{1000} & 10^6 \\
                      f(x) &   &   &    &     &            &      \\
                    \end{tblr}
                  \end{center}
            \item Quelle conjecture peut-on énoncer aur le comportement de $f(x)$
                  lorsque les valeurs de $x$ sont de plus en plus grande ?
          \end{enumerate}
    \item \begin{enumerate}
            \item Compléter le tableau de valeurs ci-dessous :
                  \begin{center}
                    \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{7}{X[c,1]}},hlines,vlines,stretch=1.5,
                        rows={mode={math}},column{1}={bg=colorPrim!20}}
                      x    & 1 & \frac{1}{2} & \frac{1}{5} & \frac{1}{10} & \frac{1}{100} & \frac{1}{\num{1000}} \\
                      f(x) &   &             &             &              &               &                      \\
                    \end{tblr}
                  \end{center}
            \item Quelle conjecture peut-on énoncer aur le comportement de $f(x)$
                  lorsque les valeurs de $x$ sont de plus en plus proche de $0$ tout en restant positives ?
          \end{enumerate}
  \end{enumerate}
\end{multicols}

\begin{enumerate}
  \setcounter{enumi}{2}
  \item En utilisant les résultats précédents, que peut-on conjecturer sur le comportement de $f(x)$
        lorsque les valeurs de $x$ sont de plus en plus proche de $0$ tout en restant négatives ?
\end{enumerate}

\begin{boiteicone}[colorSec][À retenir][\faBrain]
  \begin{itemize}[label=\raisebox{0.2ex}{\textcolor{colorSec}{\tiny \faCircle}}]\doublespacing
    \item Lorsque $x$ tend vers $+\infty$ alors $f(x)$ tend vers \pointilles[2cm] et on note : \pointilles
    \item Lorsque $x$ tend vers \pointilles[3cm] alors $f(x)$ tend vers \pointilles[2cm] et on note : \pointilles
    \item Lorsque $x$ tend vers $0$ en restant positif alors $f(x)$ tend vers \pointilles[2cm] et on note : \pointilles
    \item Lorsque $x$ tend vers \pointilles[3cm] alors $f(x)$ tend vers \pointilles[2cm] et on note : \pointilles
  \end{itemize}
\end{boiteicone}